［分化藍絲］叫停明日大嶼，救災抗疫，每人回水八萬六！

「明日大嶼」總工程造價 6,240億
香港常住人口720萬
就算計埋新移民同細路
除開每人 HK$ 86,667

大家心知肚明，呢個政府一定唔會咁做
因為港共嘅政治任務就係掏空香港庫房
呢幾千億正正係用嚟上繳中央、幫北京回血嘅錢

但係參考全世界最偉大臘肉 --- 毛主席嘅智慧
拉一派、打一派
好應該利用港共救災不力，基層藍絲開始仆街嘅日子
借機拉攏「認錢唔認人」嘅廢老

連同果啲新移民、師奶、港豬
呢班人討厭政治，但係見錢開眼
聽到成八皮嘢就會即刻倒戈！

呢個訴求
唔可以只係一個口號
而係一個政治宣傳
尤其係黎緊嘅立法會選舉嘅政綱！

即係除咗「五大訴求」之外
黃底候選人，都會附加呢一條政綱落去

P牌推唔到

i like this

呢個政網
簡單嚟講係慷「中共」之慨
因為反正啲工程費，都唔係香港人落袋
而係去咗中資工程公司果度

作為香港人選民
面對一個咁大嘅誘因
一定寧願投番個有著數嘅人身上

幾好， 任何可以分化對家的都可以一試

另一個問題係
作為中共嘅影子議員
一眾禮義廉係唔可能複製呢條政網出嚟

因為截住呢幾千億，唔畀佢運上大陸
一定會畀西環屌到仆街
所以只可以靠住所謂道德高地反擊
例如咩不負責任呀、審慎理財呀、量入唯出呀之類嘅理由
去推搪回水嘅可行性

但係心水清嘅人
就會知道呢六千幾億本身就係已出之物
香港有難
唔起坐島，拎返去救香港人
天經地義
所以保皇黨面對呢個兩難，一定會hang 機

幾好 古有八萬五 今有八萬六

呢個方向幾好

呢一招
甚至可能影響埋功能組別
因為佢可以明確分野黃色同藍色候選人

尤其係啲生存艱難嘅行業
例如漁農界、零售業...
當面對一黃一藍嘅候選人
如果只係得黃色候選人肯offer 8皮嘢
基本上唔駛揀
佢哋就會將政治立場放埋一邊

支持拆關口，全面回歸中國

唔單止明日大嶼果筆，仲可以講明如果立會泛民35+既話就將差佬今年加既糧全部轉做失業救濟金派番比市民

再者
呢個政網簡單易明
就係「人人回水八萬六」

啲阿叔阿婆收埋收埋嘅蛇齋餅糉再多
都唔夠呢幾皮嘢吸引

全民三萬

我就覺得響呢個政網度
唔好激起警察呢個話題好啲
一來簡單化件事 (啲錢純粹由外判工程上面慳返嚟)
二來令到件事更易響藍絲界傳開去

當然
真係35+ 控制到立會
到時玩乜就你話事啦

屌你
八萬六呀！
少個崩都唔得呀

推

pishhhhhhhhhh

同埋呢八萬六
全部都係響一單「唔需要存在嘅工程」度慳返嚟嘅

掉返轉講
既然當初政府因為「審慎理財」嘅角度
覺得可以使呢筆錢
就證明政府營運，根本就唔係等呢六千幾億開飯

所以而家人民有難
改變用途，救急扶危有咩問題？
唔通個島畀巿民重要？

八萬六

我要袋八萬六

巴打絲打們同我推爆呢個post！！！

撤回明日大嶼，全民回水八萬六💰💰💰！

拉一派
打一派

推！

香港唔需要咁多人，已經冇工返，再多啲人搶飯碗搞唔掂！

係wo

yeah 抄中共啲竅

啱 中共嘅影子議員應該唔敢同意呢句

佢地會迫政府派多啲
例如派夠三萬
但係先決條件，係唔敢 Cut 落中共袋果六千億

推行動po

我認為藍絲都應該可以分為兩派：
一派為深紅派，姐係講咩都無用，只要係泛民講既就會反對
一派為自私派，佢地個注意力在於有錢派，d錢邊度走出來，佢地係唔會理既
咁我地今次既計畫就應該係在於拉攏自私派，話比班自私派知，你投本土/泛民就有大錢拎，咁就足夠

然後根據「有錢派，d錢邊度走出來，佢地係唔會理既」依一個大前提下，咁係咪可以再做多少少呢，所以我先提出將派錢計畫捆綁埋減差佬人工依一樣野

不過題外話，望番對家d宣傳，我都覺得唔洗講咁多野，就咁話投泛民，有錢派就得，因為無論講幾多d廢老藍絲都唔會好消化得到，就咁一句野，簡單d，反而佢地會buy多d

如果想個聲勢浩大啲
就連同埋全港黃色區議員去谷呢個議題
得咗，就話成功爭取
唔得，就話政府掛住拎香港人啲錢畀中共回血
基本上立於不敗之地

總有一部份藍絲係鐘意雞蛋裡挑骨頭
宣唔宣傳舊錢係響中共度拎返走，或者唔係咁重要
但係一定要有呢一個論述
等佢地冇位去攻擊呢一個政綱

佢係咁搞黃店
就係想分化我哋
所以要以其人之道，還治其人之身
我都想睇吓保皇黨班笨柒對住呢招銀彈攻勢，可以點拆

新腥簡人啲村
個個一窮二白
隨時成為民主派票倉

推上熱門畀班泛民見到

就算政府推搪話本身係分十年八載先用六千億
我哋都可以咬住
照跟返十年八載慢慢派

同埋要派
就要派埋新移民同未滿十八歲嘅人
咁先可以招攬埋啲港豬媽咪

要食住港共政府「抗疫不力」呢個點elaborate
既然佢哋manage唔到
就等民間自救

Push

仲可以大大聲嗌「基層比基建重要」
質班少數派唔關心基層

佢哋想靠香港庫房回血
我哋都要學習學習
一樣用庫房回血

自推

再推

樓主idea幾好
呢樣野可以每人自己同自己個藍屍老豆老母洗定腦先，一旦真係有議員提出呢個idea就可以食住上叫比多啲啱睇既野佢睇！內容方面可以講啲野附和下佢然後屌下班奶共狗再慢慢講下啲議會嘅嘢例如當初唔撚起港豬澳大橋、鳩鐵等大白象既話，依家咪有幾多億可以分返比我地囉，最撚衰都係乜乜乜（兩老起你選區支持既個個奶共立法會議員），我哋啲錢就比呢班仆街呃哂等等說話....

同兩老傾計最緊要係耐性，一講到錢既佢地就自然會樹起隻耳仔聽，最好有多啲資料support。另外，一定要糾正返佢地所認知既假新聞，例如whatsapp gp個啲，一定要知道對方落左乜嘢藥你先有得解，否則佢永遠都解唔到個結。

如果連自己老豆老母都說服唔到既話，手足整幾多文宣其實都無用，因為文宣既對象係淺藍中立淺黃。深藍既人係唔係睇你既文宣，甚至會撕走你既文宣，要做既唯有將佢由深拉返去淺，咁啲文宣先慢慢有用…

只要每人洗到自己個屋企個兩件既腦就已經多幾千票…洗腦一定要有耐性，唔好開口埋口就爆，明白對呢啲深藍係好難頂，但係疫症係一個好好既時機介紹比佢地睇奶共班人係幾無能

各位巴打加油
利申：成功將兩老由藍洗到黃

唔好用叫停明日大嶼做子彈,
淨係係連登停明日大嶼都唔係全部支持
未分化藍絲先分化自己人

軍師

推熱門

一早就應該咁做

請問連登有咩人支持明日大嶼

最好有海報

想街貼

2020/21年度，港府財政儲備9,940億元
本身明日大嶼呢條屎橋
就係想一舖清香港人嘅袋

以獸父式對白講：
「橫掂都益人㗎啦
不如益咗老豆先」
咁不如香港人自己分咗佢

藍絲不知幾buy依樣野
啲錢係政府比
又唔係藍絲窮人自己攞出嚟
創造土地咪即係創造資產囉
只係講個造價有咩用？
佢可以帶嚟幾多收益？

大撚把錢

而家基層食都冇得食
幾個月開工不足
隨時連份工都冇埋
離地政府仲講乜撚嘢創造價值

6000億不如拆鳩晒d 廢工廈 一係放寬工廈限制住人既政策啦 起埋個廢島

咁都要收購都先得架 你估個個都會肯賣？

政府大把錢啦
無錢咪綜援囉
如果會起公屋居屋佢哋仲開心
完全唔會反對
啲文宣諗諗點做啦

講嚟講去都係唔想比大陸融合啫
依啲野佢哋根本唔care
咁易洗到藍絲腦佢哋就唔係藍絲啦

其實都唔駛咁複雜
只須要限制中國旅客人數
然後騰空返啲酒店做服務式住宅
已經解決到住屋問題
就連消防走火地積比乜撚都唔駛理

佢哋Care 投邊個可以拎多啲著數㗎

投泛民對藍絲有咩著數先？？？

依家都冇遊客啦
你見樓價咪又係咁
地產商都係hold住個價囉
供應少地少咁可以點

你追舊post，你就見到有人支持
我身邊都有人唔反對偏向支持

如果投泛民有八萬六
投保皇得個吉
你估佢哋投邊個？

太公分豬肉

笑死
大把藍絲已經憎到泛民入骨啦
淨係反送中已經令到佢哋好反感
你估佢哋真係care筆錢咩 都話咗
又唔係自己攞
佢哋不知幾想大陸快啲接手香港
你地到底識唔識架
屋企都有藍絲啦

btw 自己人會體諒
如果真係想有效分化藍絲
要有計劃實行方案，最少說服到人
唔湯唔水，空口說白話，會俾位人入
只會有負效果

有得諗

最極端嘅藍絲
你做乜都冇用
但係錢對啲偽中立同淺藍有用嘛

8曲6？

掉返轉諗
如果投藍可以拎八萬六
投黃乜都冇
咁你諗吓會有幾多人變節？

6400億可以解決香港人房屋問題

奉孝高見

講真嘅
真係每人八萬六

推

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

好似唔錯

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

借問聲有咩高見

投泛民
有錢派
人人袋
八萬六

雖然知你係一個五毛
但我都唔介意聽吓你除咗人身攻擊以外
仲識唔識以理服人

否則
你同啲NMSL 有咩分別

啱 文宣同選舉 全球都係鬥簡單直接

投泛民有得派八萬六
Concept 夠唔夠簡單？

字眼要等其他文宣高手出手

連登個algorithm 如果頭十零二十分鐘爆唔到上熱門
就要出多好多功夫先得

係？呢樣我冇乜為意
不過少咗人幫手推Post就一定係事實
以前推post her her聲咁去架

回水八萬六

ps 五毛水軍不見了

樓上咪有一隻

一隻太少了
似係真心膠一個